Red Bull比賽ViuTV女神受傷疑一度失憶 送院嚴重轉穩定！！

於啟德跑道公園舉行的Red Bull Flugtag飛行日，發生多宗意外，5人受傷，送往聯合醫院救治，其中一名傷者是懷疑一度短暫失憶、有ViuTV女神之稱的32D女主持楊偲泳（Renci）。現場消息雖指，楊當時只是受驚過度，正在醫院檢查腦部，惟醫院發言人指，23歲的楊情況嚴重，正在觀察病房治理，至晚上9時半，情況轉為穩定。

大會強調一向注重比賽安全，現場已安排2名蛙人、4名獨木舟操作人員及5艘救生艇，應付突發情況及水面救援；岸上另設有2個救護站，有醫護人員當值。而所有參賽者出席活動前，均已簽署免責聲明。
今年大會挑選了41支參賽隊伍進入決賽，有不少娛樂名人參加，除楊偲泳外，英皇娛樂的歌手鍾舒漫、陳凱彤及許靖韻也有參與。

相？

不孝有三 無圖為大

神你老母

Seven幾好睇

隻扮文青臭雞都想扮女神

幾驚係我Angela bb

放低負皮

而家真係有眼耳口鼻就可以叫女神

有冇浸親對波呀

圖？

留名睇樓主伯母比人屌到失憶

樓主，圖片能豐富貼文